Hi 堅海哥，打硬淨哥打得咁high

push

成隻死狗咁

抵啦

之前已經有傷人案底，估計今次要坐。